鬼唔越捉越少 就好似無執任證咁

呢幾日
會係最多鬼既時候

記住星期日係咩
係818民陣遊行呀
我係林奠老閪都阻止啦
出鬼打散你地
整臭你地個名
星期日就冇人出

鬼出左比你發現
黃左一次兩次三次
無恥則敵
就好似無執任證咁

所以出鬼佢地冇所謂
人眼知又點吹我漲

鬼只會越黎越多
由其呢幾日
大家小心

大家可以討論
可以改下一場行動點樣做
可以停一停保守D同818集氣
但絕對唔好分化
團結係我地最大既力量

Push

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

有咩咪鬼做囉
不分化so easy

派條友入去扮捉鬼 可以玩成日
成班友目標玩捉鬼

一隻鬼就會搞散你哋
抵到爆

推到#10？

#10不推了